有學識既，一定支持政府

我地已經係既得利益者，實撐政府
係你地班廢青先會反呢反路

同意

岩呀ching

駁唔到